@startuml
start
:Отримання запиту про підтвердження купівлі ліків<
if (Чи надійшла відповідь протягом 3 секунд?) then (Так) :Пошук ліків у кошику;
if (Чи покупка ліків успішна?) then (Так)
:Надіслати повідомлення про успішну купівлю ліків>
else (Ні)
:Надіслати повідомлення про те що даних ліків не знайдено; endif
else(Ні)
:Надіслати повідомлення про помилку;
endif
stop
@enduml